風雨同行 香港人加油

辛苦哂各位手足
屋企個熱水爐等緊你

五大訴求 缺一不可